想搵番隻以前一隻nds game

突然醒番起以前細個玩nds個陣記得有隻rpg game係可以控制一個男主角同個女助手去打怪 印象中個男主角係著紅色皮嬲 玩法係好似楓之谷咁橫向行 有冇巴打知我講緊邊隻 想搵番個童年回憶

惡魔城？

你講一講又似迷宮迥廊

係啊係呢隻啦 巴打多謝哂

係呢隻